{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016496?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 라트리 호텔"
    },
    "text": "利用案内:スイートAのツイン(ベッド2台)客室はホテルに残りの客室があるかどうかを必ず確認してから予約してください。 身分証明書は民証、パスポート、運転免許証でのみ入場できます。 客室はチェックインの際に順番に割り当てられ、デザインは写真と異なる場合があります。 浴槽付きのスイート客室は、ご要望の際に入浴剤を無料でご提供いたします。 また、コンタクトケースとコンタクト液もリクエスト時に無料で提供されます。 全客室でワイファイサービスが提供されており、マジック機(ヘアアイロン)も設置されています。 安全上の理由からワイングラスはプラスチックで販売しており、1階の自動販売機でアダルトグッズや女性用品も販売しています。 ラトリはコロナ安全防疫を徹底的に行っており、客室やエレベーターなど集中的な空間を防疫しています。 全客室にはゲーミングPCではなく専用PCが1台設置されています。 ペットは入場できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイートAのツイン(ベッド2台)客室について教えてください。",
            "answer": "スイートAのツイン(ベッド2台)客室はホテルに残りの客室があるかどうかを必ず確認してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "どの身分証明書が入場できるのですか？",
            "answer": "身分証明書は民証、パスポート、運転免許証でのみ入場できます。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインは写真と同じですか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に順番に割り当てられ、デザインは写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "浴槽付きのスイート客室では入浴剤は無料で提供されますか？",
            "answer": "浴槽付きのスイート客室は、ご要望の際に入浴剤を無料でご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースとコンタクト液はリクエスト時に無料で提供されますか？",
            "answer": "コンタクトケースとコンタクト液もリクエスト時に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室でワイファイサービスは提供されていますか？",
            "answer": "全客室でワイファイサービスが提供されており、マジック機(ヘアアイロン)も設置されています。"
        },
        {
            "question": "ワイングラスは何で作られていますか？",
            "answer": "安全上の理由からワイングラスはプラスチックで販売しており、1階の自動販売機でアダルトグッズや女性用品も販売しています。"
        },
        {
            "question": "ラトリの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "ラトリはコロナ安全防疫を徹底的に行っており、客室やエレベーターなど集中的な空間を防疫しています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはゲーミングPCが設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはゲーミングPCではなく専用PCが1台設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットは入場できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 451
    }
}